{
  "title": "Starcraft2ArtanisNotSick",
  "simpleTitle": "Sc2.Ans",
  "screen": {
    "setting": {
      "title": "设置",
      "github": {
        "name": "Github",
        "sourceCode": "Source code"
      },
      "appearance": {
        "title": "通用",
        "language": {
          "title": "语言",
          "subTitle": "选择APP显示语言"
        },
        "theme": {
          "title": "主题",
          "subTitle": "选择App配色方案"
        }
      },
      "mission": {
        "title": "地图信息",
        "showHideEvent": {
          "title": "显示隐藏事件",
          "subTitle": "例 克哈虚空裂片(2-10)"
        },
        "autoScrollEventList": {
          "title": "自动滚动事件",
          "subTitle": "开启后将在事件触发后自动滚动至当前事件"
        },
        "mergeSameLevel": {
          "title": "合并相同的科技与规模等级",
          "subTitle": "${example}"
        },
        "halfLevelSuffix": {
          "title": "规模减半波次显示后缀",
          "subTitle": "${example}"
        },
        "timerSpeed": {
          "title": "地图计时器速度",
          "subTitle": "1秒 对应游戏内 ${timerSpeed} 秒"
        }
      }
    },
    "mission": {
      "position": "刷新点",
      "title": "地图",
      "clickToStart": "单击以开始",
      "clickToPause": "单击以暂停",
      "clickToContinue": "单击以继续",
      "chooseAi": "选择Ai",
      "selectMumator": "选择因子",
      "aggressiveDeployment": "进攻部署",
      "voidRifts": "虚空裂隙",
      "hideEvent": "隐藏事件",
      "autoScroll": "自动滚动",
      "event": {
        "assault": "${description} 波次-${index}",
        "mumator": "${description} 波次-${index}",
        "award": "奖励(${description}) 波次-${index}",
        "monopolize": "地图事件(${description}) 波次-${index}"
      },
      "level": {
        "fixed": "固定",
        "title": "等级",
        "strength": "规模",
        "tech": "科技",
        "techNotSelect": "选择ai以显示当前科技等级单位",
        "extra": "附加项"
      },
      "time": {
        "trigger": "触发",
        "timeItem": "- ${timeText}",
        "keep": "[触发后存在${originSeconds}秒]",
        "normal": "${text}",
        "range": "${begin} -> ${end}",
        "eventOffset": {
          "offset": "[${event}]事件结束${offsetSeconds}秒后触发",
          "noOffset": "随事件[${event}]触发"
        },
        "triggerPosition": "玩家进入${position}点位后触发"
      },
      "groups": {
        "Group$ce496a56-9ab2-48d0-8d8f-b1b1d125f301": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$04ef3437-83aa-4f7f-a5b0-057c963ff60b": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$1c7f904a-ff22-457e-adf4-3ef03f49f064": {
          "description": "A型"
        },
        "Group$f80f0db0-85c6-428b-82c8-408214efb175": {
          "description": "B型"
        },
        "Group$b549b841-1b5c-41b6-a234-f75c42920ff9": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$a4614a5f-6b99-4f49-8e64-de690a3d4ac2": {
          "description": "庙A"
        },
        "Group$c683f34c-4c49-4234-873e-e6bf6d48cd3e": {
          "description": "庙B"
        },
        "Group$dea1478d-713d-4863-9947-84baafc7f5d3": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$8a6966c9-c06a-49a8-a666-b581e7517439": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$fa9ddafa-d45e-495c-a631-36ae26154ae4": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$417e656f-0618-41c9-b972-0f2f7ebe8681": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$72f8485d-2642-4f94-814d-be77ac4bbd56": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$0d8f4e57-f78c-4d6f-a3dc-43f3c0f0a1d9": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$6b4e5bf8-030a-4857-bce1-d4c255c6a5a7": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$3b1cbb00-415e-41a3-aa07-234901904681": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$18f43ac6-23cd-482a-ab34-b63def16069d": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$6a6144ec-3f5d-4f58-8145-4ed64910aabc": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$7319fa42-157f-4ec5-b175-d6a4436148c9": {
          "description": "唯一类型"
        },
        "Group$dbac4eb3-fe48-499a-84c9-df2445e9d9b0": {
          "description": "红点类型 A"
        },
        "Group$5ff0b6d4-721a-4a1e-9d51-975994935f1c": {
          "description": "红点类型 B"
        }
      },
      "missions": {
        "Rifts to Korhal": {
          "name": "克哈裂痕"
        },
        "Oblivion Express": {
          "name": "湮灭快车"
        },
        "Void Thrashing": {
          "name": "虚空撕裂"
        },
        "Void Launch": {
          "name": "虚空降临"
        },
        "Temple of the Past": {
          "name": "往日神庙"
        },
        "Lock & Load": {
          "name": "天界封锁"
        },
        "Chain of Ascension": {
          "name": "升格之链"
        },
        "The Vermillion Problem": {
          "name": "熔火危机"
        },
        "Mist Opportunities": {
          "name": "机会渺茫"
        },
        "Miner Evacuation": {
          "name": "营救矿工"
        },
        "Dead of Night": {
          "name": "亡者之夜"
        },
        "Scythe of Amon": {
          "name": "黑暗杀星"
        },
        "Malwarfare": {
          "name": "净网行动"
        },
        "Part and Parcel": {
          "name": "聚铁成兵"
        },
        "Cradle of Death": {
          "name": "死亡摇篮"
        }
      },
      "events": {
        "裂隙0": {
          "description": "2× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙1": {
          "description": "2× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙2": {
          "description": "2× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙3": {
          "description": "2× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙4": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙5": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙6": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙7": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙8": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙9": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙10": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙11": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙12": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙13": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙14": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙15": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙16": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙17": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙18": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "裂隙19": {
          "description": "4× 虚空裂隙"
        },
        "Assault$d41ee809-7d90-43b4-928d-3f31835f904c": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$fd53ec08-891b-441b-91a5-e1bbd16390df": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$e6adafd2-77d9-48d8-b425-474c29600fd2": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$cb66890c-ea70-4221-8a15-85c823824ee8": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$0020b490-3259-4671-a0a9-1a7ea4d566f4": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$2de67d7b-c584-4b30-be7d-55bb839c022b": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$dc5669a6-69d9-4270-9de3-af82605f26a7": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$ec3dd417-87db-41a0-835e-eb465007fd02": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$6aa86065-13c6-45b2-bfb2-fc01c2beb5f9": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$7bc6b542-fe5c-4330-9292-62460c958305": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$232847e3-7bd4-4976-bbf1-95699140db47": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$15924119-d514-4164-8668-0c79bdc45d1d": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$3657fb02-2527-4e95-8916-b476de2fae3e": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$81d961d4-90f2-4b09-a952-6cd2e9a22c32": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$ddb40831-565c-455b-8a7f-f33692e343e6": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$17aae494-2ae3-43ce-ae77-350fe9744595": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$c186939b-ead8-4a11-95ae-5bf92c03ebff": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$3470cd4c-3a33-4ae0-ae49-15e82a5408e0": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$3c5f9c7d-1f09-479b-a1a9-38de0f297628": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$b2484e60-193f-4105-adde-7d3b5c394a6b": {
          "description": "进攻部署"
        },
        "Assault$f8e2ad97-d94a-4e82-9a28-fc1ef4e0ae37": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$f4f4b449-6f6d-4a59-8953-29bfcb81f6c5": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$5de48822-bf55-44e7-9bda-75c0697205df": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$f08c0007-8f44-4ce7-a12a-dbd61778c1e6": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$ea6c03ad-9217-4433-afc4-241096795046": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$3034f433-8fab-4226-a39a-9603ed2f99a9": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$193bf39d-1945-49dc-864d-9984b7ed4b14": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$f8e2ad97-d94a-4e82-9a28-fc1ef4e0ae370": {
          "description": "列车"
        },
        "Assault$7c57e4e2-f95d-4518-a049-6a7dba10385b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$61ee8d7e-c710-4f69-b20e-c4d402d875d5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$80812a01-2185-4263-8138-12e2a75c1b79": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$25008549-84de-47ea-ae28-aba9b3f8f2e3": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b6afcfa0-c7ce-4e7b-b44e-d545505b025e": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8b7f10c4-696d-4876-9fdd-ba884c7ee2f7": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2a53bc13-00e9-41f1-86eb-38380b3be914": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$47c40f7d-50d3-4d71-bca0-39e570b39f07": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$282b6085-53f5-4b31-a904-b12bc3ac59f6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Monopolize$f90c4224-ba70-4596-86cb-1bfdf0b422c5": {
          "description": "虚空碎片"
        },
        "Monopolize$07af3141-856c-47af-b58e-2c8b49251d85": {
          "description": "虚空碎片"
        },
        "Monopolize$b7c8399b-ee7e-4ee2-941e-e9eb014ffa3c": {
          "description": "虚空碎片"
        },
        "Monopolize$f860f16c-1d29-48c6-9559-54733a35a5a7": {
          "description": "虚空碎片"
        },
        "Award$af8ecb76-711f-4829-9fce-4c60faea94e0": {
          "description": "海盗船"
        },
        "Award$e15f6d60-1ea8-445a-b8db-879f1b34752b": {
          "description": "海盗船"
        },
        "Assault$ca0ee731-5849-4314-a301-0d462678e79e": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$707db70f-84f4-47a6-83a3-931f2147c736": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1aefb891-30e6-499a-8cf9-b8fc3571eabd": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$27d29a3a-1400-4381-b993-aba061c7d861": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2b17cc44-6131-4f52-9c20-f9e3f8c2b935": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d3d50049-90e2-447e-8018-3bc86f908dac": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$cc7b040f-d1e4-4410-929d-cc46abaf5220": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ea603d01-632c-4c1f-8786-88c6fa85a17b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1cb2f6b1-fa6a-4c4f-b184-aa79a90bbd6f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$741e5592-23b9-4888-821c-50f4003b8874": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8face6a3-b903-472c-86f7-e13d06c6ed55": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$74a624a6-7628-4a27-844e-070ce7fbe4a3": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$35fd8060-de3d-4152-a887-7e9321ba30f0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$fb588695-6b22-4f64-afbd-ccb28e681411": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$365042b2-e5e5-42a2-850b-4c8045fcd614": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$72caba2d-9916-4cca-b7b4-4889dd1a35f4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8abe9757-c24b-4713-bbc5-11a2d8dfbb0f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e04581d0-fc5a-46e8-bbe5-1146c6c96ae2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f7fe3e14-464f-48e3-adb2-b25660296526": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$466d0234-34ab-4af6-9a12-0a6eb12484b8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e4b859ce-ced8-4644-82d1-3527ba2d98d9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$13570b97-9f52-44e6-8850-49b5e4c261cc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$49bb6ec7-8dad-4959-bd67-155b45dba917": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f0607724-ab2e-4c5c-9307-7d9bb7212a58": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2f3c49ec-19db-473a-bd8f-faa962d285b7": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$dc07f20a-5d9d-420a-848e-dfd68f4f0013": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5d07e0e1-291b-475a-bf38-0fb4f2fa08d0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$463a032f-048c-4556-8330-68ef17fc1138": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ecb643ba-ac40-49bb-9a2e-cf4b13e868dc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2a9f29d8-a2d5-45f1-aed9-f6da25c3bf1c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0b70155a-4960-4895-a36a-b13ae46eb49c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e9dfafc9-9d58-4e0c-9b5f-3756ecbb51c4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a11abaef-e74d-4d88-b51c-6d5111dbc858": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ad3ffb45-c3cb-4023-8cc9-9bf67a6981f9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$333b44d7-bd38-4c12-bac0-44177708aadc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b11f3f74-4c14-41f7-9185-3e56699345a0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$01de7d3e-f5ac-4b8b-8158-81a8faf98ebc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1ec0a1ff-b8cd-497f-bdbd-c4ed5b1804eb": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$df13dbf4-7d6e-4218-9545-de792ba25dd5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0a56c6f2-58df-4454-a632-b30a25ea6c4b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5b20e0fa-4430-4c62-8b71-e68e29104bf9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$213db3f1-1187-4e84-a3cd-eb5a5a53df0b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c14c38ac-f472-4f1b-bd7b-8e8309f4a7de": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$9a7aaf84-d28b-4f5a-8585-8252d1fe76c8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d264c8de-e4a2-4f85-9a97-ad5cd5f6b2a1": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$97658c2f-a447-4f4a-b64c-43dec3cd1828": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d85ec7dc-a32e-4f2a-aac5-c29691478c49": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$3126af17-2e80-4739-831f-51f3cf430553": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$10b25fa9-26a2-463f-adeb-33323ea4e83f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a5741ad5-a0ee-4364-88c7-81cdac5778c0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8b59ba38-9b2a-44c4-aba2-ae5b35626432": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2ebe7d04-ab8d-4d4a-9e0e-8dd6b19ee549": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a169b6f9-73df-4547-b99b-af7a618d165d": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$3ab1e46f-23b5-4469-be38-59e043aaeeaf": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2405b2af-339d-4c51-b51b-bf6e73f23fe1": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$87957a37-7b83-4a04-bfd2-ad86e8036563": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$78e4b2bd-e74b-4ea5-ba3e-9d6f27751f94": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5f3b0fa4-b421-40f4-a6c4-dec5b2c1e629": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$cf054bac-6b21-4361-8b91-64ec0fc4bc4b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8a258765-0754-428c-bbae-b55a413cbe61": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$aeb2324b-d1fa-46c0-911a-7f450fe057f9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$31958059-08c6-4de8-aa3b-0681225dd5bc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c2916956-0dfa-44bf-8d8c-592a80158da2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$49cd368a-c98f-4e32-be92-c72cfbea2b89": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c6ad511f-d2e6-4962-b42c-162b130e5ba9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d41d0abc-9c82-4a8b-bdab-835de4dcfc8a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0651e8af-79da-46d8-8b26-91c503ec4178": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d9a16367-ee6c-4322-8a0a-e0d397ff9f0b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6a083e70-72ba-4651-884e-42e680549f62": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$33454f31-21a7-4ac3-9515-f5b5ad93e3c6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$3695faf8-4a3d-4e21-be77-eb0f9412d61a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e73536a9-de30-4f09-98c7-e2ef2f62ae40": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$9c74545e-3fc6-4f8c-8d4d-792915eebce6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b9126bb6-aaba-4661-b10b-06a15d5a44a5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ebda814e-11f2-466e-9263-2dba023ecfe5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$36cda9a8-6e25-411b-bcb8-8e8953cdcd53": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$783b5813-b40d-46dc-9481-f73b6195fc39": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bcdefb46-8ac4-4d8a-b841-57697d3b44ca": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$705217c7-352d-42ff-bf6b-413c1127ee79": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$17404353-3822-4c09-bc36-3578eb527aad": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1f3b6721-9f01-4fa3-84bd-b23bd7bab140": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$203ec655-8e53-445d-9130-bd89b0ad4fce": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$9fc93ddc-fb50-4c32-9ad3-c6e48ef29b04": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f13aa1c9-b8e8-4573-868e-bda63ebbfdd4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b457d908-2dac-4b39-b163-80e706fa4af2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ccc58675-b3da-4b51-bcb6-194dc794c03b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5c031765-4fb3-49f9-b4b9-59019eda12c7": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a8af520c-7657-43c8-8473-693e6deb88e0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$48396b3a-2e41-47cf-88ea-5562c3aa14c5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6f3d4d3e-cc4b-4750-843b-3b7eddea1c4f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8e2a49b7-160e-4fbb-ba83-a90aa216f8e6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ae576bfd-725a-4e20-945f-79e8d5371803": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$115cf101-7e3b-488f-a27a-27c05a3d9666": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$958b54ec-9a6c-4574-929e-a18dcea591f0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$11282e44-73c8-49ad-ad7f-6247fde8e18e": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$28580029-3323-47e3-acac-4d6bf9030686": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2f3e5bdd-7fe2-48c9-a26b-8a6fd974959b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5970e977-b5f0-407e-888e-5d926b35a8a8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f9166f93-a69b-4ea6-b8bc-0d23fe3e8b37": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$59a10bfb-1225-4878-84c8-50d6e4b76843": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$63afaebd-2639-46a6-a7db-a15224425997": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7fe787aa-9f16-41c8-ba4a-4ab0686457fe": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2b569fbc-fce5-4c1e-b89a-be1e5d1096e2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e5b83aeb-8638-4870-b27f-d51871662db9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$035d29eb-6599-4da4-b370-da5b7ab760da": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$56370914-981d-4d9c-84a5-8bb74cde1e8f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bca91820-fc4b-4869-aea9-a74358b5faf1": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$4ac44369-064b-4329-99ff-2a17b356f63c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b1046847-f368-4852-b7d8-a5c38da72948": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$4849993b-3482-4f73-a9de-0160ebd2ebc6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$be7c0c66-e962-49ab-8565-390de0442aa4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d51f6250-d81e-4f0a-8484-0108d43f30eb": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$86423047-0e3f-4aa1-b6a5-91da859be2ef": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a4b55f13-1c6d-4a23-8e70-139f4b2e3bd8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ca18a03d-6c0f-4fcf-835e-db426d1f9e34": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$24db10f2-539c-4f95-8b09-37e85d523fef": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a4bb809b-afc1-4881-baa5-deb684aa83b9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6b20353d-f223-40f1-99ee-93af6501c4ba": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7f11e78e-fdc2-4200-bdc7-511003d5b8e6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0edaac8d-548f-4ea1-9a33-cacf048fe4e4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$eb105a1a-d791-4058-af25-af4d2ab69cd8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bb009b84-ddf7-4b84-abc6-31f53cdf1cbe": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ad607b5a-3a8d-42fd-adac-1f30fd6d48e0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$838fb079-0572-42f3-95de-6886f3910a5b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d7d7c65f-b93b-4521-9c3d-9cd43783528a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$37b8ace3-0ace-4b06-a2e2-cbb688848cfb": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b3718bc6-d4be-4ba8-a1b7-e20ff7e7cc86": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$85dadedd-e6cc-4f89-87bf-b7989f3a5ec5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$4e124575-60cb-42d1-8573-585a6d62785a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1f3473b3-e22a-47e0-8826-faef43b93ad0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$35a4e6f1-03a3-4d29-a183-e31c01dbac53": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2d4fb323-10ed-4de4-ad7b-6d9df9e4e97f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$cf2877db-0914-4e69-8c4a-8b26ba0312f3": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$344975ef-2b03-4ea8-917f-38b91a673fa9": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6a62ec3e-a9f1-45cf-a9e2-889201678ccb": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6942aaab-6e79-4ef1-b634-b3beec28c8d4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$67cf8e11-ac85-44b9-94c2-f99eba29fdc0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bdbb7b93-b02b-4c1e-b3ca-c89bea6b1935": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$635dbaa7-8fb3-43dd-b11b-1b53d835532d": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f122e56e-021d-44b6-9ac1-d9efa2251e51": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8eba436b-29ce-453f-a6cd-0d27597c7fb6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f0d38bc1-1bcc-48f5-a505-2c5f02fd62dc": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$99ddfde8-84b0-4d93-a4df-de87d185fa7b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$62a5fa6b-cd71-49e3-a696-81a438e84d3f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f7fc72fc-1407-4d1f-bd1d-41e1bb69e7a7": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$49ee3570-24d2-475e-8251-bbd7f481db76": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d541380b-5da0-4c86-9cd7-d61da18073e6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f15588e2-5cf0-46fc-8892-8881b617c571": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7f73bf1f-f8f6-4bf1-b2be-3aceccc61802": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$545f47dc-f757-4b9f-ab62-8592bf4bd4da": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5826b8a1-02f9-4b3e-8ff7-42eab749a4a5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$9785203a-977c-4721-a4e8-7c29d6f33993": {
          "description": "混合体"
        },
        "Assault$0abf0fec-07c8-4cf7-a851-2787d1a25196": {
          "description": "混合体"
        },
        "Assault$7601758b-cd2a-432a-9191-4f27585605fc": {
          "description": "混合体"
        },
        "Assault$12944aff-6845-4790-ae27-a035ddd05e7e": {
          "description": "混合体"
        },
        "Assault$34df8118-51fa-49e9-98c0-b9a6bb41258f": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$4a0c6aca-3a52-40b4-ba7b-da304a1d7423": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$dcc9260b-278b-4118-a688-33447dd25022": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$8247faaa-bc21-4822-b501-9c6eb051ef18": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$cceaf46a-7bd3-4c61-a393-76310a046ac5": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$ebe5daf7-dc0d-4c5c-939b-8029510b00e3": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$040c77ae-c6d4-429e-9a05-c2ca2f8d516c": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$fce89d10-331e-43e7-b9d9-492e933b1b1d": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$9c6236fb-8517-4b29-a2e0-acb32b2a4736": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$a8104ae6-f242-40ab-b49c-e60aaa96cb24": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$174915fa-53e8-4955-8e02-93ac1842d1a0": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$36bbb632-f46b-4c4d-a84f-1ae7b13f7d19": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$281a91d9-9304-4026-b6ab-83187c41af01": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$5c2bd37d-6d3f-4fc9-9363-3978e3ff9c1f": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$c95110f8-6cd0-46ca-aacd-aa6bd64fa7b1": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$2d682f67-10c6-41d9-82fb-13103e96f2c7": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$5dc8d88c-780e-48ae-99ce-b0df350712c0": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$26aaa464-588e-4262-9bb7-ae71611967e3": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$f0257be5-b984-4265-b2d7-dd74a9f76268": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$0300c42d-15c9-4d80-8a65-e716b02d8381": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$00af7ce6-9a9e-43c4-a7ea-1ef40706b0b0": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$9cc89cbf-1444-4569-9df3-5e6e140f421f": {
          "description": "护卫队"
        },
        "Assault$095bb3cb-b43c-4121-9d62-ab7f279a44d4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c8275e88-c24c-419c-a568-e34434bde8c8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a6b42227-4380-4ce8-9455-b0c2c6b5554a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ecc15878-1282-4645-a95d-b1c085f50013": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$b6dfc973-6dd9-4c11-bcb8-799af1f14fca": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$80955a82-3faa-40f4-8785-36af2a908f2b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0ba38930-9289-43db-aeb2-c2b87029c09a": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8b6155db-27f6-4c8c-8b15-d74baead93b5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$5bbbd38b-8248-47e7-b884-9bce4c87c312": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d76bf038-142c-42a3-a3a0-98650a9267e6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e2cf0973-e46c-4f33-a1a7-0235b7f5b39d": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1075e160-5235-4be1-92d7-6c559f4e03c2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6bc04000-f023-4b9c-a606-0086107a55f2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6d237a9c-b409-432b-970b-567e941ff68c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6f4fa662-19e1-4f70-b1a5-ad6c2b3e3da3": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$18cf8f42-07b6-4f49-aa7d-a5564d4242c7": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8eac48f1-c6ba-418b-908a-6b74874a864d": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$ad43e5b8-037f-42f2-be8d-749632e7503f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$682d4b74-3e8b-4dc2-bffd-6fb6d6f7d741": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$31327298-cd2b-42e7-82a5-ce55d5342aa5": {
          "description": "机器人波次1 进攻"
        },
        "Assault$3936ed51-dab5-4efa-9278-e67f9a9a560f": {
          "description": "机器人波次1 进攻"
        },
        "Assault$683a84e9-ded5-458f-b144-e7e8027b14c4": {
          "description": "机器人波次2 进攻"
        },
        "Assault$c68278c6-72c3-48a0-a429-48e71802a90a": {
          "description": "机器人波次2 进攻"
        },
        "Assault$906a09eb-ccd2-4406-bcd7-fcf3c2ddbeed": {
          "description": "机器人波次2 进攻"
        },
        "Assault$82e8fee6-ad67-42ed-927a-977109ca1a6d": {
          "description": "机器人波次2 进攻"
        },
        "Assault$3bc79532-13cc-4db0-b1c9-abcb052255ba": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$e77c39fb-54c8-4531-a617-0567fa13f933": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$5c19f590-e83f-4bc2-8162-75f01697fb91": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$70e91135-1a6d-439a-b87e-4be6f4e429d1": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$d24a7683-264d-47f0-8d04-9802251bfa09": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$a6a5806b-f1c6-4f5d-b913-f32db65f195f": {
          "description": "机器人波次3 进攻"
        },
        "Assault$6f712d88-770b-4517-8c68-9c51c260e807": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$d6abcecf-0b57-4dc4-ac16-dc2d6988eab7": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$e7702614-267e-4fb4-9063-79c05ec59cd9": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$4529f620-17a2-4d2c-bf38-52e1a95f20cb": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$e5bb14b5-6b61-42c3-a212-442ff20ea5b0": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$7db270ad-ad1f-4695-aad9-e20b7afe05bd": {
          "description": "机器人波次4 进攻"
        },
        "Assault$2e7c039b-23ec-4bed-bbd3-935b42a49b07": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$0d4b251e-45b2-4cd2-b6d6-9bce06e38365": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$7b64e8ff-83a2-4664-95fa-8494d61432b8": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$7fbd79f9-f4c8-4d5a-a1b6-4a2d5fd0b13c": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$98c019af-7918-4658-bb3d-5dfadb7c6c4f": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$b400069e-d2aa-48a0-9241-39bbc9040c03": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$4a728d0b-c366-44d1-982d-bd97cbd5380a": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$98d1db19-4a52-4eaf-a2aa-8b5abebf09a2": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$091bb153-9605-4ff6-89f8-b7596c444dbb": {
          "description": "机器人波次5 进攻"
        },
        "Assault$2ce8ce38-79a1-4211-8688-16509977f2b0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$f2c63b0f-d896-4d62-a182-867e2a347cc6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$234191ba-b284-442b-8ca1-f237d6ee5e12": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$fe0b0b4b-31eb-472b-970f-77a8e1be3696": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$065db6e5-eb75-4ef5-b6c8-c763765e5529": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$da9996c6-c235-4c17-9470-d5cec89c231b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c17f48f6-2f2e-49b2-a287-799a8da5a840": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$626a72a2-bb42-498b-94c3-80e3db5e1c58": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$25f5d8b4-7154-4c36-b4b3-2cde23367cee": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$3456b312-2c76-4f28-9f67-44c25fcedc2b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d2109204-42bd-42ba-bb68-f52badf952db": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$81ffaefc-c105-4698-839d-565e2e709198": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a09cfbad-7eb1-4162-a996-b1faff67bf14": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$37a94716-56d8-4068-b087-a17adb5540f4": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$89296ddf-de48-4c75-9239-dbc10c997037": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$dad7854f-1b50-4fb7-80e7-26dd6e66f52f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bdca9c5f-3005-4c55-9256-8f4951945875": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2fd3cd34-aba1-417c-9598-dbca660a56be": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7e3f8875-c5ba-41ed-96fb-05e340b09a6b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$c01c8a14-2028-40c9-b117-d6ea94af3e22": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$3803fcc8-f6ba-4418-91e2-71327ab0d284": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$71955a4f-35fc-4c58-8387-49c01bed07cf": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a7641bb3-bc4a-4ff2-99a4-121ffc3805db": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$4a16feb5-ef3f-4302-9aa8-70c7afd8b521": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$558e74aa-47a1-4d72-8e98-d2a50660bdc0": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$65a0fc53-8ac4-4d44-8c0e-5f41f057a421": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$bd26a476-e155-4ebf-b28f-c9d2cddae922": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$38f254f3-0174-4863-a15c-82c8dc560e05": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8ad6ea2a-acc5-4d45-9aeb-321606074c6c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$98fce1fe-b195-4391-b452-b9a455bcb42c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1a4e04ab-c8e5-430e-99e1-42d64af65277": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1e707694-7a76-45d6-b4a4-80cc44ff9cad": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$dfd39f2f-10ff-49b3-9d78-0fd7137bb072": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$77f21efb-da2c-41fb-a115-cc937a24e70c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$8ed08548-a505-41b0-a46c-002e455d68ec": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e648b8c5-a788-4d0a-af62-bbd408e322cd": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$d0d35c8c-79bb-4adc-881a-2ca9b5734ae2": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$917d897a-f4be-47a9-8d8e-9be9818522a1": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$cbdd70ba-5769-486f-95f1-5e5d3f33eb79": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$e7581777-be6b-4b3f-a521-101ed79b5add": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$52788ca2-ca9e-46a5-8cd8-6b0678fec40b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a83acc62-253a-4643-907e-9b5cd0ead760": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$0ca19cef-1725-491b-8a7c-5f38b10a7af6": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$dee550e7-9c06-4d93-9dc5-77652fd597b5": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1316840f-b16d-4a41-b056-a7215e05870c": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$026d0b0a-d954-4ece-80ad-17c66de064d3": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7c69f70a-382d-4c84-900f-c14764506da8": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$108ba017-f8ae-45db-9295-da50ff26132e": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$802b492f-d39a-4750-8884-a4dc3a7c0bd1": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$2c1a27c1-f066-4541-87ab-99573cb5ab42": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$9ac5efc3-c2d2-4cb0-a67c-425cafabfaba": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6cc1046e-499a-4f19-be6f-c763ba2c4388": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$7e8d7ac2-1953-4ffa-a354-38a17669e66f": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$a6958009-51d5-469b-92ac-35c37bc30f13": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$1bd4ec01-cf18-4240-b7e6-807262b3ac5b": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6332bd77-e7c0-4098-9acb-7393ea67259e": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6f69be14-37ca-48d2-962d-3c4aea8a0d71": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$6e8b847c-6145-4c06-8045-587192a7ddfb": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$58fe0583-49e6-4b8c-ad71-98b6abefb4de": {
          "description": "进攻"
        },
        "Assault$07e79f1b-e9a9-458d-8d5d-0bfe85558f14": {
          "description": "进攻"
        }
      },
      "positions": {
        "Unknown": {
          "description": "未知刷新点"
        },
        "Point$b04e7281-6753-47c2-8922-52b9dbf3884d": {
          "description": "*裂隙刷新点(暂无预览)"
        },
        "Point$5aeef3cc-ad89-4d78-b9f0-5e0786cb32a6": {
          "description": "*玩家部队单位7格内"
        },
        "Point$e4f34baf-fb5f-46e2-819d-0deeb90034f0": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$c961c58d-024b-43e8-a865-43d94fb6e6f0": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$73d45673-8d64-4cad-9ab4-b150c71a6aa1": {
          "description": "列车刷新点 ↖"
        },
        "Point$940758d6-a7a9-4d90-867c-7968f1d7624f": {
          "description": "列车刷新点 ↙"
        },
        "Point$da2e289c-a892-406b-a0f3-b78513b6497d": {
          "description": "列车刷新点 ↙"
        },
        "Point$fdce964a-3b84-4f60-a675-5d6d36d7d52f": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$0088b218-6d9d-4d79-8057-e6d21cec5cd0": {
          "description": "海盗船刷新点-1"
        },
        "Point$011accdf-3108-4cd5-8957-39bf7e3e3d01": {
          "description": "海盗船刷新点-2"
        },
        "Point$df817065-341a-4f5b-80a4-8331a06fed22": {
          "description": "虚空碎片刷新点-1"
        },
        "Point$61db8c7b-7a0a-4a70-9a67-963594791cb7": {
          "description": "虚空碎片刷新点-2"
        },
        "Point$0ababef9-ad00-461b-827d-e7e1d2ae3d2b": {
          "description": "虚空碎片刷新点-3"
        },
        "Point$45a300b8-dfb7-443d-a22e-a216cb29e31e": {
          "description": "虚空碎片刷新点-4"
        },
        "Point$9acd623b-99b1-41db-bbde-4e289993a819": {
          "description": "虚空碎片刷新点-5"
        },
        "Point$5082ccb1-9606-454d-823e-f7372c9c13d2": {
          "description": "虚空碎片刷新点-6"
        },
        "Point$5eb92f9f-69c9-4564-a5be-98a83ac575b3": {
          "description": "虚空碎片刷新点-7"
        },
        "Point$a8a2221b-872a-4843-bba1-e6f0646268c7": {
          "description": "虚空碎片刷新点-8"
        },
        "Point$856cc3c7-fd74-4259-b389-ced1bf5c847f": {
          "description": "虚空碎片刷新点-9"
        },
        "Point$89d7dd0c-9c77-40c8-a5c0-74c125ced216": {
          "description": "虚空碎片刷新点-10"
        },
        "Point$63888d92-4a5a-4f08-bca7-28abcb0aff23": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$06cb0d54-3927-47ba-a8b1-5e7c4bcb451f": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$257d6bfb-5543-4752-9e91-4b026ad12997": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$c002d43e-1403-4d0e-b3c8-c5582e5207f6": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$49e044ad-088d-43fa-846a-9947c8fd77b1": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$98abccc4-68c5-4227-9a41-1b7330f534e6": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$c5beba8b-97ba-4650-98ca-6dfebc229f17": {
          "description": "红点刷新点 ↙"
        },
        "Point$12235fc1-0934-406a-8d5c-7b63db3a76c0": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$1837956f-f067-4071-a3f4-88b60290ac80": {
          "description": "空投刷新点 ↗"
        },
        "Point$9f5ffa3b-170d-498e-9e25-84ee327ff15c": {
          "description": "空投刷新点 ↘"
        },
        "Point$90c78352-8b45-4921-ad4c-99ab1a6629df": {
          "description": "空投刷新点 ↙"
        },
        "Point$2fae7d75-6bdb-412b-a119-d6147a00cad6": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$e3d6cbb7-0ae6-4719-b6da-e2276b8b605d": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$62acdb31-376d-469b-83b2-9a30e906653d": {
          "description": "混合体波次刷新点 ↙"
        },
        "Point$4c7d80ab-c1d7-4b33-bbc9-5d0b84b1aaf3": {
          "description": "混合体波次刷新点 ↑"
        },
        "Point$7cd55c0f-ef03-46be-8b48-411a6f9bf69f": {
          "description": "混合体波次刷新点 ↓"
        },
        "Point$51ef47de-c2e3-4512-bf39-2772ca62ecac": {
          "description": "混合体波次刷新点 →"
        },
        "Point$00a2fdcd-3b25-43bb-858c-495e8abe50ff": {
          "description": "护卫队波次刷新点 ↓"
        },
        "Point$9ae00511-175d-41d4-9845-738ea776f16c": {
          "description": "护卫队波次刷新点 ↗"
        },
        "Point$1986b615-b318-4549-a50c-ef036a7b1fd7": {
          "description": "护卫队波次刷新点 →"
        },
        "Point$d5b40a77-05d6-4038-a30a-21f13fc4d045": {
          "description": "红点刷新点 ↓"
        },
        "Point$72f2bfe4-4012-471e-baeb-108a6fdbed86": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$7315320b-3fe2-46b8-8bef-342c9f05e4aa": {
          "description": "红点刷新点 →"
        },
        "Point$eb6d2603-794a-4838-ad6c-53a37df4bbb2": {
          "description": "红点刷新点 ←"
        },
        "Point$46ffefa2-d92b-4698-8d74-fbced2625ad8": {
          "description": "红点刷新点 ↓"
        },
        "Point$11559e80-cfbe-4e2a-88eb-9fa4056b7715": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$37ee7953-b26a-4e2c-82b8-fc5818bd899f": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$f69e4190-460c-4565-9692-243772381d5a": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$a8428fd4-3902-4fa2-9d84-8455d6c7dba9": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        },
        "Point$61c4169c-92e1-4bf3-afb4-d1642a980265": {
          "description": "未知刷新点 ↗"
        },
        "Point$4cb83e70-9288-44d9-a187-031c049455b1": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$cd3e21c4-240a-48b1-8fa7-106a45afadf6": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$7b8f5803-998c-4f71-9fe0-92b7b7b2580a": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$d08539bf-d48d-4a67-a05c-27608ef75343": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$39e7dcaf-3fe5-403a-a76b-1df47711b939": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$d650f6aa-9ea1-4628-8a81-fef9dc924ad7": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$30b06e26-5a03-4109-943c-614e5f477dea": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$47aa5405-ca69-42d0-8e3d-da5acc96f13d": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$311002b4-6671-4aad-9eba-1c30bfff6e8c": {
          "description": "红点刷新点 ↘"
        },
        "Point$824db149-9b05-45d6-bbea-c7909e6d8f2e": {
          "description": "未知刷新点"
        },
        "Point$e500ea42-a7a4-403f-b231-ecfb70741344": {
          "description": "红点刷新点 ←"
        },
        "Point$c592e53c-cff2-4f28-bc20-86f3439ad2e8": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$f5104313-f524-4649-bf3d-6791405b9231": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$8363066c-204a-49b7-a69d-c1c947b1b519": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$b91f5b94-93a5-4356-ae5d-823341c3c262": {
          "description": "红点刷新点 →"
        },
        "Point$ff6c0ae7-9da2-4bad-ab3d-3171aa3cfd89": {
          "description": "红点刷新点 ↓"
        },
        "Point$9651d62d-a249-475d-8ad0-500ff5c3db3f": {
          "description": "下一处主目标方向"
        },
        "Point$b393ffe7-4e1a-4a35-b8fe-0755b2a367bb": {
          "description": "卡车附近"
        },
        "Point$d7228081-1b91-4522-b109-2d6941918265": {
          "description": "红点刷新点 ↖"
        },
        "Point$6bd62025-c0b3-47a6-b8f6-b2fa86c2da8d": {
          "description": "红点刷新点 ↑"
        },
        "Point$b34e8d68-a4d6-4aba-a98d-fd47364f5b31": {
          "description": "红点刷新点 ↗"
        }
      }
    }
  },
  "ai": {
    "Masters and Machines": "大师机械",
    "Towering Walkers": "步战机甲",
    "Disruptive Artillery": "袭扰炮击",
    "Hope of the Khalai": "卡莱的希望",
    "Siege of Storms": "风暴迫临",
    "Shadow Disruption": "暗影袭扰",
    "Vanguard of Aiur": "艾尔先锋",
    "Fleet of the Matriarch": "族长之军",
    "Raiding Party": "突击团",
    "Machines of War": "战争机械团",
    "Shadow Tech": "暗影科技团",
    "Dominion Battlegroup": "帝国战斗群",
    "Classic Infantry": "旧世步兵团",
    "Classic Mech": "旧世机械团",
    "Ravaging Infestation": "肆虐扩散",
    "Broodling Corruption": "滋生腐化",
    "Explosive Threats": "爆炸威胁",
    "Invasionary Swarm": "侵略虫群",
    "Devouring Scourge": "遮天蔽日"
  },
  "race": {
    "Terran": "人族",
    "Protoss": "神族",
    "Zerg": "虫族"
  },
  "dict": {
    "Archangel": "大天使",
    "A.R.E.S.": "武装机器人",
    "Armored Personnel Carrier": "装甲运兵车",
    "Assault Drone": "攻击型无人机",
    "Assault Galleon": "突击炮舰",
    "Asteria Wraith": "阿斯忒瑞亚怨灵战机",
    "Balius": "巴利俄斯",
    "Banshee": "女妖",
    "Battlecruiser": "战列巡航舰",
    "Bio-Mechanical Repair Drone": "生物机械修理无人机",
    "Blackhammer": "黑色战锤",
    "Bucephalus": "布塞法洛斯号",
    "Bulwark Company": "布瓦克连队",
    "Cerberus Mine": "地狱犬地雷",
    "Colony Ship": "移民飞船",
    "Covert Banshee": "隐秘女妖",
    "Cyclone": "飓风",
    "Death Head": "死神之首",
    "Defensive Drone": "防御无人机",
    "Deimos Viking": "德摩斯维京战机",
    "Devil Dogs": "恶魔犬",
    "Diamondback": "响尾蛇战车",
    "Dropship": "运输船",
    "Dusk Wings": "黄昏之翼",
    "Dominion Trooper": "帝国冲锋队",
    "Dominion Laborer": "帝国劳工",
    "Elite Marine": "精英陆战队员",
    "Emperor's Shadow": "元首鬼影",
    "Eradicator": "根除者",
    "Field Response Theta": "塞塔战场急救队",
    "Firebat": "火蝠",
    "Ghost": "幽灵",
    "Goliath": "歌利亚武装机器人",
    "Griffin": "狮鹫号",
    "Griffon": "狮鹫",
    "Hammer Securities": "铁锤安保",
    "Harvesting Bot": "采集机器人",
    "Heavy Siege Tank": "重型攻城坦克",
    "Hellbat": "恶蝠",
    "Hellbat Ranger": "恶蝠游骑兵",
    "Hellion": "恶火",
    "Hellion Ranger": "恶火游骑兵",
    "Hel's Angels": "地狱天使",
    "HERC": "赫克",
    "Hercules": "大力神",
    "Holo Decoy": "全息诱饵",
    "Hyperion": "休伯利安号",
    "Imperial Intercessor": "帝国仲裁机",
    "Imperial Witness": "帝国见证者",
    "Jackson's Revenge": "杰克森的复仇号",
    "Liberator": "解放者",
    "Loki": "火神号",
    "Mag Mines": "麦格天雷",
    "Marauder": "劫掠者",
    "Marauder Commando": "劫掠者突击手",
    "Marine": "陆战队员",
    "Medic": "医疗兵",
    "Medivac": "医疗运输机",
    "Militarized Transport": "军用运输机",
    "MULE": "矿骡",
    "Night Wolf": "夜狼",
    "Odin": "奥丁",
    "Outback Hunter": "内陆猎手",
    "Pirate Capital Ship": "海盗主力舰",
    "Point Defense Drone": "定点防御靶机",
    "Predator": "掠食者",
    "Pride of Augustgrad": "奥古斯特格勒的骄傲",
    "Prometheus Company": "普罗米修斯连队",
    "Raid Liberator": "掠袭解放者",
    "Raven": "铁鸦",
    "Raven Type-II": "铁鸦II型",
    "Reaper": "收割者",
    "Rebel": "",
    "Red Adder": "赤练蛇战车",
    "Sabotage Drone": "破坏无人机",
    "Science Vessel": "科学船",
    "SCV": "SCV",
    "Sentry Bot": "警戒机器人",
    "Shock Division": "冲击分队",
    "Siege Breakers": "突围者",
    "Siege Tank": "攻城坦克",
    "Sky Fury": "天空之怒",
    "Sons of Korhal": "克哈之子",
    "Sovereign Battlecruiser": "至尊战列巡航舰",
    "Spartan Company": "斯巴达连队",
    "Special Ops Dropship": "特别行动运输船",
    "Spec Ops Ghost": "特战幽灵",
    "Spectre": "幽魂",
    "Spider Mine": "蜘蛛雷",
    "Strike Goliath": "强击歌利亚",
    "Tac Fighter": "战术机",
    "Tauren Space Marine": "牛头人太空陆战队员",
    "Terra-Tron": "泰伦坦",
    "Theia Raven": "忒伊亚铁鸦",
    "Thor": "雷神",
    "Trooper": "士兵",
    "Valkyrie": "女武神",
    "Valor of Vardona": "瓦多纳勇气号",
    "Viking": "维京战机",
    "Vulture": "秃鹫",
    "Warhound": "战狼",
    "War Pigs": "战地豪猪",
    "Widow Mine": "寡妇雷",
    "Winged Nightmare": "带翼梦魇",
    "Wraith": "怨灵战机",
    "Xanthos": "赞托斯",
    "Adept": "使徒",
    "Annihilator": "歼灭者",
    "Arbiter": "仲裁者",
    "Archon": "执政官",
    "Ark Shuttle": "穿梭机",
    "Ascendant": "晋升者",
    "Aurana's Transport": "奥罗娜的载具",
    "Avatar of Essence": "精华化身",
    "Avatar of Form": "形体化身",
    "Avenger": "复仇者",
    "Blood Hunter": "鲜血猎手",
    "Carrier": "航母",
    "Centurion": "百夫长",
    "Charged Crystal": "充能水晶",
    "Colossus": "巨像",
    "Conservator": "保护者",
    "Corsair": "海盗船",
    "Cybros Arbiter": "塞布罗斯仲裁者",
    "Dark Archon": "黑暗执政官",
    "Dark Templar": "黑暗圣堂武士",
    "Destroyer": "毁灭者",
    "Disruptor": "干扰者",
    "Dragoon": "龙骑士",
    "Energizer": "激励者",
    "Havoc": "浩劫",
    "High Templar": "高阶圣堂武士",
    "Immortal": "不朽者",
    "Instigator": "鼓舞者",
    "Interceptor": "拦截机",
    "Interdictor": "强击机",
    "Legionnaire": "军团士兵",
    "Megalith": "麦加利斯",
    "Mirage": "幻影战机",
    "Mothership": "母舰",
    "Mothership Core": "母舰核心",
    "Nerazim Transport": "奈拉齐姆运输船",
    "Observer": "侦测器",
    "Oracle": "先知",
    "Phoenix": "凤凰",
    "Praetor Armor": "执政官战甲",
    "Preserver": "保护者",
    "Probe": "探机",
    "Purifier": "净化号",
    "Purifier Warden": "净化者监狱官",
    "Reaver": "掠夺者",
    "Replicant": "克隆机",
    "Scout": "侦察机",
    "Sentinel": "警戒者",
    "Sentry": "机械哨兵",
    "Shadow Guard": "暗影卫队",
    "Shield of Aiur": "艾尔之盾",
    "Shuttle": "穿梭机",
    "Slayer": "杀戮者",
    "Solarite Dragoon": "太阳能龙骑士",
    "Stalker": "追猎者",
    "Star Relic": "星际圣物",
    "Skylord": "天霸",
    "Spear of Adun": "亚顿之矛",
    "Stone Zealot": "石像狂热者",
    "Supplicant": "死徒",
    "Tempest": "风暴战舰",
    "Titanic Warp Prism": "泰坦折跃棱镜",
    "Twilight Archon": "暮光执政官",
    "Unbound Fanatic": "无拘狂热者",
    "Vanguard": "先锋",
    "Void Ray": "虚空辉光舰",
    "Void Seeker": "虚空寻觅者号",
    "Void Templar": "虚空圣堂武士",
    "War Prism": "战争棱镜",
    "Warp Prism": "折跃棱镜",
    "Warden Support Alpha": "监狱官僚机阿尔法",
    "Warden Support Omega": "监狱官僚机欧米茄",
    "Wrathwalker": "天罚行者",
    "Xel'Naga Abrogator": "萨尔纳加禁绝者",
    "Xel'Naga Ambusher": "萨尔纳加伏击者",
    "Xel'Naga Enforcer": "萨尔纳加执行者",
    "Xel'Naga Precursor": "萨尔纳加先驱者",
    "Xel'Naga Shieldguard": "萨尔纳加光盾卫士",
    "Xel'Naga Void Array": "萨尔纳加虚空阵列船",
    "Xel'Naga Watcher": "萨尔纳加观察者",
    "Zealot": "狂热者",
    "Aberration": "畸变体",
    "Aleksander": "亚历山大号",
    "Apocalisk": "末日巨兽",
    "Baneling": "爆虫",
    "Baneling Spawn": "爆虫分裂体",
    "Blightbringer": "疾疫传播体",
    "Brood Lord": "巢虫领主",
    "Brood Queen": "虫巢女王",
    "Broodling": "巢虫",
    "Broodmother": "虫母",
    "Brutalisk": "莽兽",
    "Carrion": "腐肉虫",
    "Cerebrate": "脑虫",
    "Changeling": "拟态雏虫",
    "Choker": "扼喉怪",
    "Corpser": "尸体虫",
    "Corruptor": "腐化者",
    "Creeper": "掘地虫",
    "Creeper Host": "掘地虫宿主",
    "Defiler": "污染者",
    "Devourer": "吞噬者",
    "Drone": "工蜂",
    "Egg": "异虫茧",
    "Enthralled Hydralisk": "刺蛇奴仆",
    "Enthralled Mutalisk": "异龙奴仆",
    "Enthralled Ultralisk": "雷兽奴仆",
    "Enthralled Zergling": "跳虫奴仆",
    "Explosive Creeper": "爆裂掘地虫",
    "Feederling": "哺养虫",
    "Flying Locust": "飞行蝗虫",
    "Glaive Wurm": "刃虫",
    "Guardian": "守护者",
    "Hunter": "猎杀虫",
    "Hunter Killer": "屠猎者",
    "Hunterling": "猎杀体",
    "Hydralisk": "刺蛇",
    "Impaler": "穿刺者",
    "Infested Banshee": "被感染的女妖",
    "Infested Bunker": "被感染的地堡",
    "Infested Civilian": "被感染的平民",
    "Infested Diamondback": "被感染的响尾蛇战车",
    "Infested Liberator": "被感染的解放者",
    "Infested Marine": "被感染的陆战队员",
    "Infested SCV": "被感染的SCV",
    "Infested Siege Tank": "被感染的攻城坦克",
    "Infested Terran": "被感染的人类",
    "Infested Trooper": "被感染的士兵",
    "Infestor": "感染者",
    "Kaboomer": "炸弹怪",
    "Larva": "幼虫",
    "Leviathan": "利维坦",
    "Locust": "蝗虫",
    "Lurker": "潜伏者",
    "Mecha Baneling": "机械爆虫",
    "Mecha Battlecarrier Lord": "机械巢式战列空母",
    "Mecha Broodling": "机械巢虫",
    "Mecha Corruptor": "机械腐化者",
    "Mecha Drone": "机械工蜂",
    "Mecha Hydralisk": "机械刺蛇",
    "Mecha Infestor": "机械感染者",
    "Mecha Larva": "机械幼虫",
    "Mecha Locusceptors": "机械飞蝗截击机",
    "Mecha Lurker": "机械潜伏者",
    "Mecha Overlord": "机械王虫",
    "Mecha Overseer": "机械眼虫",
    "Mecha Ravager": "机械破坏者",
    "Mecha Roach": "机械蟑螂",
    "Mecha Ultralisk": "机械雷兽",
    "Mecha Zergling": "机械跳虫",
    "Mutalisk": "异龙",
    "Noxious": "瘴毒兽",
    "Nydus Worm": "坑道虫",
    "Omegalisk": "王兽",
    "Overlord": "王虫",
    "Overseer": "眼虫",
    "Primal Drone": "原始工蜂",
    "Primal Guardian": "原始守护者",
    "Primal Host": "原始宿主",
    "Primal Hydralisk": "原始刺蛇",
    "Primal Igniter": "原始点火虫",
    "Primal Locust": "原始蝗虫",
    "Primal Mutalisk": "原始异龙",
    "Primal Roach": "原始蟑螂",
    "Primal Ultralisk": "原始雷兽",
    "Primal Zergling": "原始跳虫",
    "Zergling": "跳虫",
    "Pygalisk": "幼雷兽",
    "Queen": "虫后",
    "Quillgor": "钢背兽",
    "Raptor": "腾跃虫",
    "Ravager": "破坏者",
    "Ravasaur": "掠食龙",
    "Roach": "蟑螂",
    "Roachling": "小蟑螂",
    "Scourge": "爆蚊",
    "Splitter": "分裂虫",
    "Spotter": "监控体",
    "Stank": "腐尸怪",
    "Swarm Guardian": "虫群守护者",
    "Swarm Host": "虫群宿主",
    "Swarm Queen": "虫后",
    "Swarmling": "裂变虫",
    "Symbiote": "共生体",
    "Torrasque": "暴龙兽",
    "Tyrannozor": "暴龙兽",
    "Ultralisk": "雷兽",
    "Vile": "秽型虫",
    "Viper": "飞蛇",
    "Volatile Infested": "易爆感染体",
    "Zerusian Needle": "泽鲁斯刺脊虫",
    "Hybrid Behemoth": "混合体巨兽",
    "Hybrid Destroyer": "混合体毁灭者",
    "Hybrid Dominator": "混合体支配者",
    "Hybrid Nemesis": "混合体天罚者",
    "Hybrid Reaver": "混合体掠夺者",
    "Maar": "玛尔",
    "Propagator": "同化体",
    "Academy": "学院",
    "Armory": "军械库",
    "Auto-Turret": "自动机炮",
    "Barracks": "兵营",
    "Blaster Billy": "爆弹比利",
    "Bunker": "地堡",
    "Command Center": "指挥中心",
    "Control Tower": "控制塔",
    "Covert Ops": "特战部",
    "Devastation Turret": "毁灭炮塔",
    "Drakken Laser Drill": "德拉肯激光钻机",
    "Engineering Bay": "工程站",
    "Factory": "重工厂",
    "Flaming Betty": "热辣贝蒂",
    "Fusion Core": "聚变芯体",
    "Hive Mind Emulator": "主巢心智模拟器",
    "Ghost Academy": "幽灵军校",
    "Machine Shop": "机械车间",
    "Merc Compound": "佣兵营地",
    "Missile Turret": "导弹塔",
    "Nuclear Silo": "核弹发射井",
    "Orbital Command": "轨道控制基地",
    "Perdition Turret": "末日炮塔",
    "Physics Lab": "物理实验室",
    "Planetary Fortress": "行星要塞",
    "Psi Disrupter": "灵能干扰器",
    "Railgun Turret": "磁轨炮塔",
    "Reactor": "反应堆",
    "Refinery": "精炼厂",
    "ComSat Station": "卫星站",
    "Science Facility": "科学站",
    "Sensor Tower": "感应塔",
    "Shadow Ops": "",
    "Shrike Turret": "尖牙炮塔",
    "Starport": "星港",
    "Strike Fighter Platform": "攻击战斗机平台",
    "Supply Depot": "补给站",
    "Tech Lab": "科技实验室",
    "Tech Reactor": "科技反应堆",
    "Arbiter Tribunal": "仲裁者法庭",
    "Assimilator": "吸纳舱",
    "Citadel of Adun": "亚顿堡垒",
    "Cybernetics Core": "控制芯核",
    "Dark Pylon": "黑暗水晶塔",
    "Dark Shrine": "黑暗圣坛",
    "Fleet Beacon": "舰队航标",
    "Forge": "锻炉",
    "Gateway": "传送门",
    "Khaydarin Monolith": "凯达琳巨石",
    "Monolith": "巨石",
    "Nexus": "星灵枢纽",
    "Null Circuit": "虚化回路",
    "Obelisk": "方尖碑",
    "Observatory": "观测台",
    "Photon Cannon": "光子炮台",
    "Pylon": "水晶塔",
    "Robotics Bay": "机械研究所",
    "Robotics Facility": "机械台",
    "Robotics Support Bay": "机械支持研究所",
    "Solar Forge": "太阳锻炉",
    "Stargate": "星门",
    "Shield Battery": "护盾充能器",
    "Templar Archives": "圣堂武士文献馆",
    "Twilight Council": "光影议会",
    "Warp Gate": "折跃门",
    "Baneling Nest": "爆虫巢穴",
    "Bile Launcher": "胆汁喷射体",
    "Creep Colony": "菌毯集群",
    "Creep Tumor": "菌毯肿瘤",
    "Defiler Mound": "蝎虫窝",
    "Evolution Chamber": "进化腔",
    "Extractor": "萃取房",
    "Greater Spire": "巨型尖塔",
    "Hatchery": "孵化场",
    "Hive": "主巢",
    "Hydralisk Den": "刺蛇巢",
    "Impaler Colony": "穿刺者集群",
    "Impaler Den": "穿刺者巢穴",
    "Infestation Pit": "感染深渊",
    "Infested Command Center": "被感染的指挥中心",
    "Infested Missile Turret": "被感染的导弹塔",
    "Lair": "虫穴",
    "Lurker Den": "潜伏者巢穴",
    "Nydus Canal": "坑道虫通道",
    "Nydus Network": "虫道网络",
    "Omega Network": "虫道网络欧米茄",
    "Primal Wurm": "原始蠕虫",
    "Queen's Nest": "后虫之巢",
    "Roach Warren": "蟑螂温室",
    "Spawning Pool": "分裂池",
    "Spine Crawler": "脊针爬虫",
    "Spire": "尖塔",
    "Spore Cannon": "孢子炮台",
    "Spore Colony": "孢子集群",
    "Spore Crawler": "孢子爬虫",
    "Sunken Colony": "潜隐集群",
    "Ultralisk Cavern": "雷兽窟",
    "Virophage": "噬毒体",
    "Alexei Stukov": "阿列克谢·斯托科夫",
    "Arcturus Mengsk": "阿克图尔斯·蒙斯克",
    "Ariel Hanson": "艾蕊尔·汉森",
    "Edmund Duke": "埃德蒙·杜克",
    "Egon Stetmann": "艾贡·斯台特曼",
    "Emil Narud": "埃米尔·纳鲁德",
    "Gabriel Tosh": "加布里埃尔·托什",
    "Gerard DuGalle": "杰拉德·杜格尔",
    "Graven Hill": "格莱文·希尔",
    "Horace Warfield": "霍瑞斯·沃菲尔德",
    "Jim Raynor": "吉姆·雷诺",
    "Kate Lockwell": "凯特·洛克维尔",
    "Matt Horner": "马特·霍纳",
    "Milo Kachinsky": "米罗·卡琴斯基",
    "Mira Han": "米拉·汉",
    "Nova Terra": "诺娃·泰拉",
    "Orlan": "奥尔兰",
    "Rory Swann": "罗瑞·斯旺",
    "Samir Duran": "萨米尔·杜兰",
    "Sarah Kerrigan": "莎拉·凯瑞甘",
    "Tychus Findlay": "泰凯斯·芬利",
    "Valerian Mengsk": "瓦伦里安·蒙斯克",
    "Alarak": "阿拉纳克",
    "Aldaris": "阿达利斯",
    "Artanis": "阿塔尼斯",
    "Clolarion": "科罗拉里昂",
    "Fenix": "菲尼克斯",
    "Karax": "凯拉克斯",
    "Ma'lash": "马拉什",
    "Mohandar": "莫汉达尔",
    "Raszagal": "拉莎加尔",
    "Rohana": "洛哈娜",
    "Selendis": "赛兰迪丝",
    "Talandar": "塔兰达尔",
    "Talis": "塔里斯",
    "Tassadar": "塔萨达尔",
    "Urun": "尤尔兰",
    "Vorazun": "沃拉尊",
    "Zeratul": "泽拉图",
    "Amon": "埃蒙",
    "Narud": "纳鲁德",
    "Ouros": "奥鲁斯"
  }
}